Applikationsmodellen for use case \usecaseref{cleaning}: Rengøring illustrerer hvorledes systemet skal fungere for at opfylde den funktionalitet som er beskrevet i use casen.

Formålet med use casen er at leverandøren af \slikautomat en aktiverer servicemode og derefter foretager rengøring af beholder.

Sekvensdiagrammet for use case \usecaseref{cleaning}: Rengøring er illustreret på \autoref{fig:cleaning_sequencediagram}
\newline
State machine diagrammet for use case \usecaseref{cleaning}: Rengøring er illustreret på \autoref{fig:cleaning_statediagram}
\newline
Klassediagrammet for use case \usecaseref{cleaning}: Rengøring er illustreret på \autoref{fig:cleaning_classdiagram}

\begin{figure}
\centering
\includegraphics[page=1,width=\linewidth,clip=true,trim=17 16 17 17]{../systemarkitektur/figures/application_model_UC3}
\caption{Rengøring - Sekvensdiagram}
\label{fig:cleaning_sequencediagram}
\end{figure}

\begin{figure}
\centering
\includegraphics[page=2,width=\linewidth,clip=true,trim=17 16 17 17]{../systemarkitektur/figures/application_model_UC3}
\caption{Rengøring - State machine diagram}
\label{fig:cleaning_statediagram}
\end{figure}

\begin{figure}
\centering
\includegraphics[page=3,width=0.8\linewidth,clip=true,trim=17 16 17 17]{../systemarkitektur/figures/application_model_UC3}
\caption{Rengøring - Klassediagram}
\label{fig:cleaning_classdiagram}
\end{figure}